你地仆街係咪當天琦係condom呀！聽朝九半高院！

聽日朝早九點半！！高等法院外面見！
呢幾個月日日用佢講過比我地聽嘅說話做文宣，用佢嘅八隻字做口號。
聽朝佢算係可以出黎一陣望下呢個世界，結果得幾百人聲援佢嘅話，講唔講得過去！！
而家熱門post一個都冇呀！
置頂！

10

9

8

7

6

5

一定到

4

tui

光

3

請左假啦 早到可以排隊？ 定出邊好d

2

1

推

九點半係開庭？

罷工支持天琦

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

推上去呀！

支持天琦

佢為我地坐緊六年監 係咪連撥一個朝早嘅時間出黎支持佢都唔得

仲有盧建民同黃家駒呀

光復香港

推推推

時代革命

熱門post有膠post都冇天琦post

想聽審 應該點做

係！

支持

早到排隊攞籌

聽日迫爆金鐘

push

唔支持唔算係香港人

想問要幾早到

屌 我以為今日9號
無咩事我返出去先.....

推爆啊

Push

聽日要到

人手置頂

幫推呀

聽日見

我去！

I will go!

推!

仲有盧義士

帶晒口號織旗去fing

今晚元西連儂牆見

天琦bb 不是condom!!!

pis

～830

推啊！
香港人要大大力反抗啊！

聽朝見

10萬人出黎㳟候臨時大總統梁天琦

10萬人㳟候臨時大總統梁天琦！！！

頂 我想入去呀
你推一推post又有排排隊

721 811 831 101

朋友你留係德國啦

再推

手動置頂

P

推
係咪要提早8:30到
一定要俾天琦見到我地等緊佢

精神領袖同啟蒙者 一定要撐

天琦The Enlightener

聽朝見啦

係啊

撐!!

之前講過啲注意事項可唔可以再推俾大家睇

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

推啊

期待天琦一齊出黎同我地嗌光復香港

天琦

我是護琦手

想早到有得入去坐

帶罩嗎？

光復香港 時代革命

推，明天高院見

萬人聲援

開post唔連文宣點幫你宣傳

要企到幾點?

咁多人，聽日又放tg

一定爆晒

推
大家幾點到?

天琦加油！ 推

推！

推 一早到

大總統！

等你出黎一齊嗌口號

低調d
而家非常時期

要話畀天琦知 我哋覺醒啦！

推，天琦

幾百咁少？
一萬起跳啦

我琦，重見光明

仆街先得 7 頁仔。 推大力d 啦 點上熬門呀

推啦

P牌幫推

大家純粹支持好啦
言論要小心d, 唔知會唔會影響到佢上訴

話唔定幾萬好多朋友去

仲有更多

判得仲重過梁天琦

推呀

反而驚太多人

#我是護琦手
大家一齊推： #我是護琦手

沒有天琦，根本不會有勇武誔生

天琦bb